有個關於quicksilver 嘅問題

每次Quicksilver去救人都會聽歌，但佢周圍嘅野都會慢曬，但點解佢部walkman播啲歌又可以咁正常?

佢玩食鬼都快左好多

唔係賣衫架咩